---
id: 35
title: Menuju Senja Di Kampus Tercinta
date: 2015-05-21T18:03:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2015/05/21/menuju-senja-di-kampus-tercinta/
permalink: /menuju-senja-di-kampus-tercinta/
nb_of_words:
  - "229"
mashsb_timestamp:
  - "1596769274"
mashsb_shares:
  - "0"
mashsb_jsonshares:
  - '{"total":0}'
categories:
  - Note
---
<figure class="wp-block-image size-large">[<img src="https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/05/5cbbc-b136e-wp_20150521_012.jpg?w=768" alt="Menuju Senja Di Kampus Tercinta" title="Menuju Senja Di Kampus Tercinta" data-recalc-dims="1" />](https://wildanfauzyart.files.wordpress.com/2015/05/5cbbc-b136e-wp_20150521_012.jpg?w=768)</figure> 

<p class="has-drop-cap">
  Hari ini tepatnya hari kamis, dimana masa-masa uas tinggal satu hari lagu dan tugas-tugas yang dosen berikan terhadap mahasiswanya belum terselesaikan, hal ini yang membuat menambah pikiran para mahasiswa seperti gue, karena terlalu memikirkan tugas jadi tidak sempat dikerjakan.
</p>

Wal hasil tinggal menunggu deadline yang dosen berikan, mengerjakan tugas di waktu deadline itu feelnya kena banget, dimana waktu itu, mengerjakan tugas berasa di rel kereta api ketika lo gak siap siaga dan terus terlena oleh hingar-bingarnya dunia maka lo akan terlindas oleh kencangnya kereta melintas di peradaranya.

Dari pada pusing mikirin tugas sore itu ketika habis uas sosiologi dan bahasa inggris gue tertidur di sekre untuk menenangkan diri, setelah terbangun oleh suara adzan sholat ashar, gue terlemas dan langsung menuju wc dan mendaki kasur kembali, salah satu teman gue, mengajak ke taman kampus, dan akhirnya gue mengikuti ajakan teman.

Setelah di taman kampus, banyak orang berkumpul dengan berbeda-beda tujuan dan suasana senja mulai tercium aromanya di taman kampus rasa penat dan pusingku sedikit mulai pudar oleh nikmtanya senja di taman kampus ditambah perpaduan secangkir kopi dan asap putih cukup untuk melepas rindu terhadap tugas yang belum ku kerjakan, Hahah.